點解豐澤出錯得咁鬼馬

你話價錢出錯都可理解到
但佢仲要show 埋同原價折扣
即係我件貨三萬減到298 仲可以即時show埋減幾多 幾抵
錯得咁鬼馬唔似一時三刻可以做到

樓主蠢過隻豬我代佢道歉sorry

條友以為減幾多要員工自己篤計數機計個數再入落system

Java guy 唔識coding?

真係好鬼馬喎
樓主你

Ip Man 要唔要識config network?

要識wifi不破

要笠返個subnet mask